［是靚晚］住家小菜之東亞諸國

1

東瀛is better

絕對。gchi

碗咩黎

右上屎色是什麼來

估：台灣肉燥？

蠔油炒蛋好味嗎

沙茶醬?

絕對多謝支持

滷肉燥

中！

蠔油勾芡
但是太少

夏天的餸

非
不過都係台灣嘢

獎我食

意志巴日日食好西

東亞响邊？碗底有張信用卡？

東亞諸國=台灣、香港、日本
台灣=肉燥
香港=涼瓜炒蛋
日本=和風洋蔥炒牛

東瀛有的
和風洋蔥炒牛